記者會又講大話，CUT哂NY TIMES嘅原片分析

仆佢個街記者會又公然講大話
我今朝已經睇過原片，DLLM佢CUT哂後面
NY TIMES後面清楚指出：
1 至少2個警察舉槍
2 開槍警察身上仲有橡膠子彈槍同胡椒噴霧佢冇用
3 冇人提供任何急救
4 開槍前冇任何WARNING
5 最後有CHALLENGE佢開槍嘅決定
片喺下面，全部同我清楚睇哂佢！

推

推到上去比記者問佢，唔該！

食撚屎